求更表工具

5個早班5個夜班

有5工種去做

今天不能撞明天。

星期日休息

星期六同星期一要一樣

是否會有沖突？

可以自動gen?

唔多識 marco

比錢買 gen 完都要手動執餐死

Excel 就可以。

亞Marco神奇小子都唔識?! Ho ho!